[突發]英超又有教練被炒

Pulis

連佩利斯都炒得落 痴撚線
你西布朗咋 搵到個咁好嘅領隊執撚到啦

預期之內

交換領隊

明明上季教得唔差

雖然佢今季個陣係唔差
但無功都有勞啦，幾季幫你西布朗起英超穩打穩紮

英超唔炒交代唔到 下個到干地

有幾多個可以好似爺爺咁世水長流

我地干daddy 穩過摩狗同高犬

上季下半季到宜加
廿幾場入面贏左3場

炒得好
屌你老味呢條撚樣呃飯食

21場贏2場

雲加最穩

黎香港個三個得高普未死

暫時：水晶 西咸 西布 拖肥 李城都炒左領隊了

呢句野差唔多次次中游炒領隊都會出現

高普都遲早炒 黎香港挑戰盃已經炒淨高普

好彩干daddy無黎

炒完之後連贏幾場班人就收晒皮

Tony Pulis has left West Brom after almost 3 years in charge, with a record of:
P106 W31 D31 L44
Scored less than a goal per game in PL (105 goals in 106 matches)
Won 2 of last 21 PL games since start of April

護級神手喎 幫西布朗紮根英超無再降班
如果炒咗之後降就

廢老

West Brom record under Tony Pulis:

2 wins from last 21 league games
0 wins from last 10 league games
Lowest possession (40.3%) in the Premier League this season
Second fewest shots per game (8.6) in the Premier League this season

踢左咁多年都唔知佢踢乜鳩
0 戰術

Won 2 of last 21 PL games since start of April
佢繼續教落去都係會降

落去陪新特蘭啦你老味

都係斬燒味同用死球

仲有廿幾場 佢帶呢啲護級隊好似未降過班

半季未完隊隊鬥快炒人

而家炒仲有1個月搵新領隊+ 比佢睇下咩位要新球員
1月先炒就

今季人腳好左反而踢得仲差左
可能真係淨係識帶護級料既球員

廢中季尾炒

25

而家唔比新領隊摸熟隊波再係一月對症下藥隨時換咗領隊都救唔返

香港魔咒死淨高普肥普

正想講

球迷最想係朗奴高文

熱刺呢

最憎呢條友，抵撚死
凈係識守，攻下好似要佢死咁

成績唔好都要求變架

That's five Premier League managers who have been sacked already this season.

隊西波對啲強隊踢得幾好
唔知點解對中下游屎過碌染

新特蘭今季應該再落🤔
英冠榜尾

前幾日先比車炒完

5個都同利物浦扯到關係

基祖維克甩難

Tony Pulis can now have a few months off before turning up to save someone from relegation in January / February.

認真有人覺得今季西布朗會降咩

今晚之後隨時曉士都要炒

要護級快手請佢

西火腿：屌你老母 早d炒既我就唔洗用椰子啦

教威爾士

你都戇鳩鳩 無功有勞就唔炒得?
雲尼亞里夠幫我城攞英超 so what 成績差炒架啦

Breaking: @WBA confirm Gary Megson to take charge of first-team until further notice. #SSN

上季李城雲伯

李城呢加係咪好勁？
雲伯帶南特排緊第5

呢條友垃圾到咁都有人吹奏
玩死長傳鳩斬
打強隊直接放棄
毫無鬥心
不求有功但求無過

雲尼亞尼通常第一季都有料到，不過之後就.....

人地個意思明明就係無論你拎過幾好成績，個期成績差就要叮走。
你就拎佢過法甲教排緊第五嚟講
邏輯去咗邊

至少佢帶精工果陣拎過英超最佳領隊

祝西狗降班

Pulis再教落去唔敢講
完全冇起色

個理據喺邊？李城而家炒左雲伯係咪勁左？

下個有機會係成篤屎我覺得

曉士帶左幾季越來越差

西布朗踢法又悶,又唔識入波

抵炒

上季現場睇完佢對修咸頓,好多球迷都唔妥佢

其實睇下西布朗今季班人腳
要求再低都接受唔到咁既成績啦

btw好想哥迪奧拿比人炒

錯就錯在俾馬雲睇到大炒

大陸佬買左西暴力，降班係遲早嘅事

其實西布朗重返英超都好多季 想挑戰下高啲排名都好正常姐 同當年屎督城唔要佢既情況一樣

其實而家下游d分係咬得好緊下，一個唔小心真係捲咗入降班區都唔出奇

不嬲降班隊過幾年就要轉一轉既啦

搵迪保亞教啦

踢左水晶宮落去就好笑